契媽一入coin就爆升，代表咩？

代表你要入tqqq

放過伯母啦

佢係咪得罪你？ 成日狙擊佢

樓豬係咪得罪你？

唔比佢400蚊入？

係，佢燈死咗隻Arkk

山頂入貨輸咗姓賴